艾德韋宣嘉玲姐加持苦主哭喪區

1中1

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

抽4隻剩係中呢隻

蝕住走⋯

strong hold till 2065